[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2271)

頭G=戇鳩 重心

Thx頭g

Fast

Dllm食屎狗

Thx助攻

開po輸一世好彩冇開

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

DLo(全能到仆街）(L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

智力寶 (筆字亮歷不自量力) (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

馬會草皮持有人(-6.8k) (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

Lm

理文琴日執幾多

好耐冇賭澳職
想問下仲有冇網上直播球彩台?

3k

無睇直播 我個fd有無落場 中場21號

澳假好難買

我買無入球會唔會好傻🐷🐷

大名單都無入wor ching

乜依家咁撚垃圾架咩佢

法國個post好靜 係咪block曬我

墨城盤1.97了

角大？

半個鐘前1.99，跟住落到1.95，依家又回返1.97

水手433
墨城4231

識買了嗎

唔識

講白d

想升上2.0幾

上面貼左圖喎

次次新PO都搵唔到=.=

2.05

買左水手盤，心態係

個個贏 唯獨我輸✅ Achievement is unlocked

希望所有unlock哂去爆機

有無巴打比一條重心
想追數

Dom唔dom好

水手

水手1000%

留名等睇買水手要

知咩事啦

抵la 大6g

知道bb矛block 禾

墨城回到咁

個心1516想all in墨城

墨城個2號乜唔係後衛咩？

17未

水手反底？

高水

都係skip算

笑咗

彪哥召喚

上面個陣圖on9?

投注站唔播真係閪 播一陣都好呀

Forza都係佢打前鋒
後備都冇前鋒

好撚掙札

上場都推左佢打前

墨城2.07

尋晚訓前半allin尼卡沙
夠膽死咁樣俾人cup

出面開始轉盤了，狗會企硬唔轉？

踢12年波
Total 入9球
後衛料今場用黎打正前
知咩事啦

上場贏貓叫都係佢入波喎

唔買墨城都唔會買水手 玩大細算

水手fg lor

澳職夠打啦

搞撚笑 出假陣fake 9人 唔怪得係咁回

好彩未買墨城

係墨城1年入4球

未開波 澳假已經撚緊賭仔

今年入咗四球喎

其實佢都幾慘.... 白白浪費左11年青春...
佢根本天生係流住前峰既血
幸好今季加盟墨城遇上伯樂

好似推左個2號踢左幾場前鋒啦 上場都係佢入波

正 有痛

已付驗腦費200

好撚爆 後衛踼前鋒

咪係
成班人唔識波以為墨城鳩陣搞到回大飛

踢開英超
比利時國家隊

曼聯青訓夠贏，可能hat trick

你地買左乜

曼聯名宿

前獌？ 一定炒水手

個2號之前踢李城主力

水手落飛

點買得落水手呀

講真 呢幾年足球界玩 柱躉式前鋒 兩翼燒味
高佬中堅打前鋒 係合潮流

佢今季澳職入左4球
客觀講，佢係成隊墨城入得最多波果個

澳職一定買水手對家

等驗腦

Yes
踢過兩季曼聯

水手憑咩係咁落飛

澳假又想撚賭仔

大佬打開後衛點入波啊

而家人地知佢有料放番出都唔得

水手真係買唔落

夏薩特 盧卡古 啲隊友嚟喎

重注墨城了

大船

Cv勁到

墨城100% 買水手既真係要驗腦

英冠借俾你玩下

好想買墨城客其他 又開得出 返本

好似出得3場

踢李斯特城 出過100幾場

有無人知點解科拿路利唔見左咁耐

我唔想有人懶獨特

同joyce炒大獲

不過佢唔係打前鋒

買半主試水溫

頭場半大？有冇同路

墨城出9陣賣分俾水手 睇路

水手開始回

買水手fg,主客 客主

要角大了

拉莫斯去香港超踢前鋒 會入幾多球

買欖賭水手

有無手腳用緊365 app 點轉中文

水手反底

曼聯名宿，比利時國腳
08/09年拎歐聯亞軍
佢咩風浪未見過？
佢一直踢左11年後衛係為咩？
佢純粹就係熱愛足球，佢根本唔Care打咩位置
多年黎既後防經驗，亦令佢非常了解後衛既心理，正所謂知已知彼，百戰百勝
無形中為佢成為正前峰埋下種子

呢11年佢長時間處於後場觀摩整個大局
對球場既大局觀瞭如指掌
今季加盟墨城遇到伯樂
千里馬終於得到一個狂奔嘅機會
今季澳職已入4球
成為隊中入球最多既球員
亦證實了佢先天係流係前峰既血
佢既身高及體格亦同C朗非常吻合
恐怕今場水手後防會遇上惡夢

樓主屌你老母

水手100%反底

澳職同垃圾港超講

從此變成正選前鋒

拉落㡳
Preference-language 禁繁體中文就得

點會仲信水手反底
踢左十二場波一場都未贏過

咁咪繼續輸

物極必反

有冇網上直播睇?

水手唔係踢假 係堅廢

係我黑名單上面水手係排no.1

有無直播Lin

麥西蒙直紅70倍 大家快買 收到風今場打假

水手反咗底好耐啦 佢係半場天皇

又黎輕鬆半一盤

懂球

第一球水手

水手反底...下場先

有冇得買水手冧龍

今晚祖記-1送錢？

留名睇針

長追水手對家不解釋 追到斷

長追水手對家 就快上到樓

客其他ok?

硬係覺得伏伏地

諗起李城果年
不過係角色調反轉

5個紅L字

1:0

12m

迎來第一個W

365未開賽就封左

成個網D盤都封左

墨城落緊飛

有睇上場水手 真心唔差 唔係紅+12m 唔會輸

回完再落飛

臨尾落飛果隊__

回翻

買城算 打假輸就無計

劇本 水手一開波禁屌 贏到3:0
下半場一開 水手直紅 墨城反cup 3:5

事實係 一開波 墨城禁屌 30m 0:1
下半場入多粒 0:2 全格

結論 墨城100%波

準備見到
水手禁屌

想試下墨城客其他一鋪番身

少少地

feel到水手反底

Same road

尾數玩下 睇下洗唔洗驗腦

墨城半大 有冇人上船

想驗腦

蚊注水手先

上盤狂魔叫過人買下盤，不過應該反手啦

劇本 水手入波先 墨城反cup

韓狗大船嗎？

Feel到今場水手禁屌到尾

水手得半場

中岸水手(主) 對 墨爾本城(客)
入球單雙
雙@1.80
$ 300.00

雞仔注

但係俾人打反擊 0-3

老4買水手

求LINK

琴日我都買c how

水手後防有咩惡夢未見過呀

唔信水手埸埸紅

8440 第一隊入球 星期三 1
中岸水手(主) 對 墨爾本城(客)
第一隊入球
主@2.60

$ 1,500.00 $ 1,500.00

gogo

allin 左半大先再講

今場難買

2.5b柯煙左先

澳職每日笑話 又準備上演

咩人？ 勁野？

收到風今日到墨城紅

主客得16倍

留錢買反cup

係 中場果個格菲斯 好撚垃圾 之前踢港超都踢唔掂

唔好買半大

全大呢

全大？

追到水手斷為止

墨勢客其他plz

墨城gogogo

勝率0

哇，現場今日好撚多人睇水手

墨城今場客其他中出plz

又遲開

開波開波!!

主客 客主 gogogo

2019年，仲水手，

季初季尾就話多爆冷姐 澳職依家季中隊隊都操到fit哂 邊有機會比隊榜尾偷到雞呀

留名睇水手一貫劇本 主-客

ASW 墨城

希望墨城贏到！

每次大船都食屎
買水手好過
買和波膽

唔洗希望，對住水手邊有得輸

買左下盤博反底

勝利號成功開出

加油simon哥

水手點反，贏兩球都輸番

墨城覆好似曼城咁！

遲5分鐘開波

嘩屌 咁多人要水手

Sickball

連登咁大盞燈都唔識跟

一買就開波

墨城今場要瘋狂中出

水手準備覺醒

角大定角細

墨城禁屌

墨城456未

已all in上盤
到今時今日仲買水手係咩心態

入6球得唔得

墨城號

麥simon紅牌60倍

上盤已死

下盤gel

水手近10場都輸盤，今場買上盤開唔到抵輸

岩岩個場走盤

岩。下場繼續水手對家

墨城禁住屌

Same here. 客其他

百家樂咩
水手根本冇得嬴

羅城羅城我愛你

水手差啲

做乜

你老母GOAL!!!

？

墨城禁屌？

空晒頂出界 你老味水手

客其他

Simon哥空曬 頂到咁

廢到...

今場又劇本

博水手博三場都未博到 仲追個啲不如入青山

10連連盤都仲追水手

水手唔係一般既廢

嚇撚死

買水手既人係咩心態

完場未？

主-客
和-客

型

睇緊場波，水手仲衰過港超

死 重feel 得0~2球

墨城上

入波未

懶獨特

由12月31 珀芝個日見人追追到針撚晒都仲有人話買

角大2c

邊隊禁屌

報假分係咩心態 輸到傻左？

0/1

成班仆街0:0就反手gel

下盤已死

0-2 角球

墨城有啊古路

墨城死左啦

好多報假

咩事咁多假分狗

墨城有c朗

半大已死

墨城入波只係高過水手 10隊第二低

墨城屌穿盤

角大已死

清今場練唔練心

絕殺

入球大 角球大

有冇角細黨上船

買大就開細，買細就半場爆角

456未

但水手失左成三十幾球 排第一呢

半場角細就入大！

一早練緊

阿古路個頭姐

屎鬥屎呢場應該乜柒都細

10.5s

定律？

墨城入未

墨城有美斯

做乜鳩成班係度報假, 忽大左?

主禁屌

水手有水有手

30度啊大哥 會唔會浪費力同你落底開角

水手禁屌

lm了

水手反底上演大奇蹟日

好多報假 一頁都幾個

傻閪先買大 兩隊都唔識入波

澳假癲起上黎5分鐘入3粒比你睇都睇
睇定d先清

0-4

屌你老母

未block晒咩 一早封晒

屌 咁多人亂報假嘢

今日終於見證到水手拎分

基字頭都block

封哂之後發現個post少左一半

天真

我都係

Show Blocked User - 基斯文

水手係唔係大船？

1分

封極都仲有

Show Blocked User - 基佬陳

仲會成日唔見左1001個reply

潛水艇黎

主屌打

好多channel出水手

主快入1粒

拎支三叉戟 𠝹撚爆佢

下盤cashed

幾時會有紅牌

水手主場個龍門今次仲會唔會爛

琴日都好多貓叫 唔驚

又用依招

88

天氣熱 妹妹下正常

仲未有c

12碼

快啦中岸鳩仔

下半場就會0:2

而家邊隊禁屌緊？

Block 撚哂啲9up 仆街

15分鐘0角
角細落定馬會排隊

1球完 分分鐘

足水8.5b 有冇同路

上半場先 下半05

半2全11角

澳細

墨城入得未

14.5

想bbq完場？

買下盤

墨城原來廢撚到咁

墨城攞親波都鳩斬上去

水手入未

本身想買水手，最後skip左

8.5b

劇本黎，嚇我唔到既

0-1！！！

等1.5b

會唔會半0

下盤jump

等睇0角完半場

有機會

2.5 s gelllll

未入神奇更衣室姐

半大jump

墨城快手

入啦墨城

等6.5買大

等5.5

放心，上盤將會兌現

0c

有c 未

下盤輕鬆

想知可以點神奇

墨城真係廢到

456

角球應該會多呢場

block撚哂個幾條係咁報假既on9

已死

幫下盤Gel下

墨地踢下半場

0c0g

澳假無c

冇難度

墨城2倍既話再買d

應該上半場整5，6c練下心先

最廢之矛對最廢之盾

已block

睇個勢 墨城好似。。

唔好比佢引到買8.5 7.5s
多多錢都唔夠輸

水手出黎就送全餐

你確定水手有盾？

5.5b

入左8.5s

係到鬥妹??

墨城唔識入波 水手廢到入唔到波 買左細既我都廢事笑你

澳職今季好似未開過 00

細角水泥gel,利申冇買

明亮10.5s 應該11c完

開過la

墨城贏1球比我走半得唔得

屌你c都要報假

明亮呢排都幾準 佢本都好多

仲係0比0

阿德

落飛就買
呢d 水我都識出啦

澳假一向只需要睇下半場

阿德0:0山雞半一

比明亮清爐ok?

根本有錢仔

點為之多？4.5大？

12m出現未

啲錢唔見左一啲都唔心痛

墨城贏唔到隊垃圾 降班啦屌

冇錯, 上半場比你3:0
下半場都可以追到3:5

你肯定？

9.5 角球大

屌你老母 一隻角都無

澳職無降班 所以鳩踢都得

明亮玩散銀姐

高sir

客其他針左啦 我都唔叫了

等7.5B

睇好細？

繼續買細

墨城半客 去砵蘭街叫雞環保屌

阿古路入未

.66唔值博

1.66點解唔等多陣落7.5 2倍

仲係0波0角

上算已死

畑
半大jump

D傻撚仲報假?

入7.5s

唔係啲 根本得1個

好撚得閒佢地

熱食7.5

0c 0goal不如兩隊坐低90分鐘唔駛咁辛苦

直接完全封鎖有幾難

係，但明神10.5s所以無買了，買亞洲算

相信下半會狂刷角

你琴晚果個布力般慘輸

攻個隊唔刷 守個隊想刷都冇得刷

好悶

0-0 gel

咩事咁快換人 係咪要跟劇本

不如坐低食個包拖完場算啦

墨城入球定定驚先

加時完全無力
80幾分鐘已經傳唔到波

水手快啲拎戰神卡比人456啦

搵次係貓叫或者水手對家紅得唔得

7.5s

細波穩過抬炸彈

上盤入未呀屌你老母

40分鐘墨入波

個個都追s

第一個c都未有點2c呀
報假都報得認真少少啦

水手鬥貓叫,一齊紅,SUPER

澳職不敢買細角

其實你咩事

反底？

6.5s 5.5s 4.5s

聽日有得睇
btw 都係會買水手對家

澳假居然0c 0fg
唔通水手今場會破處

上盤大波針

7.5b 試試先

2.5s gel 2/2.5s 1.5/2s 1.5s 1/1.5s

屌你老母 咁多報假

1c

半大已死 廢物城

今場劇本幾好丫 水手場場大波 今場就黎過0:0

我c

想追角細

黎黎去去都係個兩三個, block 9 左佢啦

買10.5s賽前我覺得ok，但低過中位買，個人覺得有d不智

本來想等6.5就入
點撚知整左c出黎

唔攻踢黎做咩

墨城咁快換左個 咩事

1.5s 2.27

十三少今晚買馬嗎

0-1

屌你老母細波 上盤都要入波嫁 0:2

取消關注

買唔到

墨爾本城角球

跟劇本

次次買半大都出事 我真係驗腦

傷

場波真係悶撚到

上半3c？

報假block完咪算囉
咪鬼引用咪鬼理佢地啦

入波未呀屌你老母

下半場先開始

頭場觀自在

半場1/1.5大皮已收

買客其他先 一陣又劇本

1-0

一齊

win 已經1.87

go

gooooooooooal

1:0
屌你水手場場fg

水手反底日

半客收皮

屌真係水手fg

又主客 悶唔悶

real 1:0

屌你老母⋯⋯

10
跟劇本輪到墨城反杯

Good

邊個入

水手歸位

水手又被反cup 日

fg cashed

主客 ready

墨城first goal針埋 戒賭了

又準備紅牌反cup

又黎 上樓機會

準備拎紅俾人cup 了

角細朋友祝福你了 水手入先

RC ready

又可以買反cup

主客ready

劇本係咪俾張戰神卡水手

澳假反cup戲碼ok?

2-0好入客W啦

上盤針

水手覺醒日

起碼有得收返2000蚊本先了

屌劇本黎喇，寧願你唔入波00完場

半場入反cup了

水手場場fg 主-客反cup劇本

肯定唔會再比人cup

上盤針了

半大只需

劇本悶唔悶d

連登就是大燈！

跟足劇本

主客又準備叫糊

呢2日好似無見星星？

翻到屋企岩岩好睇80分鐘劇本

反cup啊婆都識買啦

4.55倍 半主 gogogo

針左

好悶啊又反cup

cashed

希望係劇本

澳假又想玩反cup

反底定反cup

入多球好嘛

開個半主 出黎56分鐘紅牌 跟住咪456 俾人當狗屌囉
幾場係咁 有無新劇本

底

80分鐘輸緊三球都唔使驚

琴日有

買上盤1.97 依咖客勝都3倍幾

半主頂住

水手頂住 半主收錢

100% 反底

又上場劇本

反cup plzzzzz

驗腦

Gel多d

水手下一球 繼續上

係 85分鐘會有12碼

等半場就可以買反cup

墨城贏1000%既事

首名入球Connor Pain Gel

拿拿聲1:1半大先

水手勁撚到

買左半和 jump

非gel

水手上下半場2隊波

似主和 多過主客？

4倍就買反cup 墨城!!

456佢啦 客隊垃圾黎

唔係仲諗反cup嘛，和都偷笑

可以入杯

我屌咩

水手ng有冇

追多球主大家就記住買反 cup

希望墨城生性刷c

開唔出上盤 抵輸喇

半和有冇奇蹟

今日投注站係咪播馬唔播波 ?

水手入多幾粒先

快入啦屌

ok

20倍主客gel下先

墨城1:2比我贏半ok???

水手係有料既， 場場都入到波先， 執執後防會唔會榜首

等極都冇7.5

水手入多粒ok? 買左半膽

入多粒先啦水手

主客

hi

買客要驗腦

反cup 3.55 倍
上盤又驗腦

就有

半注8.5b

7.5大有未，屌你老母

大波好硬 等1.5上到1.7都無就入波

補返個高水主勝算吧，唔會再被cup 了

有了

原來買客先係懶獨特

買咩mama

有冇手足知

熱食1.7

入得過？

訓身買反cup

比水手贏返場OK?

又劇本

墨城之力

等下半場反cup

喵叫同水手次次都係先贏後輸

追客勝

場場一樣

我買上盤真係要驗腦 有無手足贏錢sponsor me?

係咪又劇本

3-0 頭五抽一派200

個個都話劇本 有冇咁多

下半場變曼城

雙同7.5B gogogo

等6.5

正常而家先播波，1830-1845會播馬

水手唔係個傻鳩送全餐早就贏左

足水入少少玩下

Me

留名

Hi

等緊中場

我

入手反cup了

澳假快出戰神卡
墨城反cup!!!

lm

水手反底加油頂實

留名都費事
2:0都偷笑

7.5一注先

60分鐘前好補定反cup

開和點算

墨 反 cup 3.85 落到3.55

有無6.5見到

劇本
fg
紅牌
反cup
完成1/3

上盤駛唔駛蜻定主win

墨反cup係100%

rc未

半場追和比小小新意ok?

咁快入定 等半場先啦

水手半場贏真係定律黎

屌你插水

封

12m?

墨城黃

邊隊

主12m?

冇事

半場王
踢45分鐘既話水手無敵

唔買la，我就唔信又cup

比馬會嚇死

插水拎黃 7到

落到讓半球仲要買客，係咩玩法

睇黎今次係墨城紅

Jump

封開封開

買反cup不如買大波

7.5b屌唔屌得過

上盤上盤

覺得得一至2球完

踢返右閘算吧啦條友

有冇手足入角

又要驗腦

2.5b可以入了

半1全11叫爆佢ok?

水手俾人㩒屌到

主其他1個500

LM

下半角大

有冇人買左客 一齊去驗腦

Ok

射唔中龍禁屌有咩用

gel得 水手半主

開主客了

曼城上身未

+1

呢度

推落下半場客

半1好la，唔好太多

10.5b 手震

等6.5就入大

水手近3次主場對墨城都不敗

所以開場前不買角

7.5b?

上半場入多球先

即場大？

半1全11

1:2波膽 allin

難叫過上盤好似係

買7.5細先

墨城其實都唔勁

容許我再講一句

半大已死 屌你老母廢物城

jump

似1:1ft 一人一分super

出6.5 la快手

10.5b

買左下盤洗唔洗

個2號又打返前鋒 雙箭頭

水手最鐘意半場出番黎就拎戰神卡

不了

買咩

6.5b

主入多粒

半主cashed

2:3 蛋

2:3劇本

等下半場，墨城入到1球就補少少no goal,然後等反cup

1:1就 no goal 2:0就反cup 劇本

4.55 倍 爽

支持 半場冰 全場大 定律黎

賤種城

今場唔似

求link

無理由反底架

完半場未 咁奈既

水手1黃 舖排緊rc

收咁多場錢 差不多

等6.5b高水

完喇好嗎

Cup ok?

墨城贏唔到榜尾
笑了

又鬥獸棋

等陣要去驗腦

今次真係要驗腦

唔輸都偷笑

有沒戰神卡

高水上盤真係有d野 博你唔敢買下盤

上半場教練一定係落咗order 保持體力 下半場開始一定瘋狂洛底

6.5細

冇錯
保守估計下半場1:3啦

半場1:0 1c 全場

下半爆角啦

6.5b定7.5b

半1點買C?

HT 1:0 fatfat

鐘聲響起反cup的信號

主勝仲有水

琴日墨勝你唔講

水手下半場就變身

半主高水

今日冇劇本

琴日墨勝 2.18 半一高水照開！

買左水手盤既 記得補飛 一陣就會 戰神卡 同 4:2劇本

唔會咁多紅牌劇本掛

上兩場水手上半場都2:0啦, 結果呢

中場時間過數

等2.5s

中岸番入更衣室準備數錢！

6.5s得番1.98##do

反CUP行動正式啟動

9.5 jump定先

2.5大 補飛先 ， 上盤go

都話痛好波

邊可能場場都紅牌呀

等陣

有

上幾場已經聽左好多次

大注 主勝1.78有本賭馬

墨城驗腦跳樓區第一次召集

水手主勝1.78 收息波

角膽3c

點解無可能

場場俾人cup咩

報名

半一全11OK?

乖乖地買水手劇本，就算水手真手贏，都唔會輸錢，食住花生等睇反cup

墨城cup唔到啦

好彩買得唔多客

戶口全部錢訓身反杯揮手區

佢就係場場都比人cup

買主ng都唔買cup la

今場點買好

cup到，同我食左隻杯

下盤手足記住補飛

反手？

未買 似大

水手一張黃牌已嚇到腳震

買主客 應該點補飛

下盤應該買咩補飛

反cup得4.15咁少

買埋和波

下..咁都要補?

主勝

個個都識買

買左上盤 等於買左2.5大
比d信念

gel gel仔

半1全12

拗頸

開主主嘅 輸兩注 好波

主和

都買埋戶口剩低個d落去了
4.15好過冇

6.5s兩倍都無

墨勝係臨尾轉盤
初初低水平平半都唔想買 一轉盤諗都唔諗屌左落去

補左大波同反cup 等收錢

下盤可以點補

主ng

叫糊不補了

曼城快杯

客勝

買左上盤 都唔知有咩好買。。。
輸7哂

賽前買2倍上盤，已補2.5大

你老母同我入波 最好cup到

補上盤囉 唔係要人教呀

3:0

水手 水泥GEL

似大，但角膽3c，即係要等2.5

屌我就係買左平半

曼城比d水準

水手ng 抵買

都話主客啦 大家有冇跟呀

神奇更衣室又要發動了
上盤淡定等gel

咁咪中哂伏

全澳洲都知水手今場反底呀，巴打真係補主win啦

10.5b jump得？

全澳洲都知..所以開客係常識

+欣等5.5？

買左主客，而家買主ng 6.5s補飛 好唔好

不要問

今日我旺

岩岩收到劇本

6.5 大船黎
70分鐘先買，仲1,2c咪買大

ft 1:3

半0冇得救
半1只能叫世界級中位
半2先諗奇蹟角大

半價出售墨城-0/0.5 有冇人要

2.5大 落緊飛 逃生門已開

改埋d弱智名

請下盤手足繼續gel

客其他啦不如

1:1打和咪輸2注

12ok?

15

9

收皮 中左半主 ，覺得全細 角膽6

半價賣上盤飛

角膽2

買左主客 20倍 今鋪fatfat了

望你中

劇本 係 水手2 墨城3
角膽8

開到先算 曼城唔多ok

似了

我買16倍

11未??

一齊贏

我18

2019水手終於反底 買上盤要驗腦啦

莊家半場已收夠籌，下半場我城天下

唔似會反CUP

導演叫埋位

冇咁多反cup啦

和了

場場cup 唔撚洗返工啦

反底

反cup一世球迷

Jump左

買角大要驗腦

傻西

唔買和？

睇到即刻係公司笑撚左出黎

反Cup 我買墨城波3 印 CUP CUp
著去Mk行一個鐘！

天台好凍

半一全一。一世球迷

紅未啊

留意番 墨城冇人識入波 又冇方祖又托禾倫 點cup

今日水手反底

下？

墨城入唔入到波唔係睇墨城架

輸到痴撚左？

戰神卡準備

對面水手黎咋

澳假邊洗睇LE D

有d夾硬

墨城個離師R晒頭

墨城有阿古路

Stand by 10分鐘內出現

等睇秒杯

馬會咁on9 未跑馬都唔播澳職

我都大笑左

罪魁禍首

買左10.5b